(足球新手)點解我點踢都咁廢

廢到成日比隊友屌，
控波又唔多掂，
我反應又慢，往往個波黎到我先有反應
我都好鍾意踢波，各位巴打有無解決辦法呀

用手踢試下

搵個好波啲嘅同你玩one touch互傳

唔好怕麻煩怕悶
自己買個波落波地練吓帶波擺啲雜物喺地下
練吓S形盤球又好，掉頭又好
總之慢慢帶個波，熟咗就加快速度
如果有朋友一齊練就梗係最好，齋練掃把腳傳波都已經好好多
冇波都唔緊要，如果體能好的話幫手追波，攔截都有用
得閒跑吓步啦

技術差嘅話一定係用體能、鳩跑、鳩撞去搭救

試下打龍

踢後囉
有波俾左右
有信心就俾中場
防守mark 緊啲 唔好亂出腳
跟住就ok 斬波埋黎 你就用多啲手 擴開自己個位

太近龍 唔好放佢射

岩, 自知技術麻麻但跑都唔跑果D真係不如唔好落場
有D同D唔係好識踢GE踢如果肯跑下都冇乜野
但見過好多真係企係度養生
唔諗下應該做D咩, 又唔追下人, 對住呢D真係好撚燥
成日睇波睇波都唔知睇左D咩出黎

最緊要係肯跑
我有fd 都無新手 矮的
肯跑 肯追波，mark 緊啲人 就算佢唔太識hold 波都少俾人屌
有波就傳左先 有空位先自己帶
傳波 走位 回防 跑多啲 腳下功夫唔洗好
傳波準就ok

百屌成材

參加啲足球訓練班由頭學起

又廢又唔撚郁真係唔好落場
同打少個無分別

係鐘意踢波既就自動自覺練好基本功

後半句totally agger

認真，練好基本功先

其實好簡單
練基本功啦
練好傳控地波
再到斬控高波
之後扭波射波
一步一步黎
同埋儘量令自己唔好依賴 身體質素 同 速度
有咩問pm啦

我都踢左好耐 要我控高波真係好差....成日控唔到
利申踢左好多年龍 間中都會出下黎打閘

踢高粒波俾自己控返

最基本既係睇下識踼既人教踼波
呢個kk足球教室真心實用
幾年前睇完再練，基本功進步好多

睇多啲波都好有用
但唔好真係淨睇
要留意下啲球員既動作

無咩技術就盡量踢得簡單啲
踢一腳波 有波埋黎控定就盡快交波俾隊友

同埋盡量唔好成日淨係望住地下個波
多啲留意隊友既位置咁就可以俾自己多啲時間去處理個波

練的波，熟習個球感先

睇多d我踢波

自己踢多D 唔得既跑多幾步 幫手mark 下人